呢條女側面咁靚 但正面麻麻

側面

正面？

唔係側面靚正面都靚嘅咩
點解差咁遠

拉

打側條丁打就番個角度

屌 我後面夠靚啦

要側住面黎屌